仆街 真心覺得FIFA個製作人係獌狗黎

明明隊嘢現實廢撚到閪咁 偏偏係FIFA個設定較到咁撚勁
尤其是係對曼城打吡 打親都屌你老母d後衛好似著撚曬火食撚錯藥咁 爭頂抄截無所不能 d邊路屈速屈到陷家剷
對嘢現實廢到仆街偏偏係game度美化到咁嚴重 有冇人集體投訴下

用親曼城打撚親獌都好似有精神屬性加乘咁 仆街廢就廢啦
搞咁多嘢托柒咩

曼聯現實都好勁

是的

因為現實人腳勁 夾埋廢

Fifa剩係睇數值
曼聯d人又高又大隻，係會易d頂波既
不過現實就

次次入一兩球就泊大巴 但係個attack就85 同利物浦曼城熱刺嗰d一撚樣

覺得創造FIFA18嗰條友根本完全係侮辱廣大消費者玩家球迷嘅智商 當我地冇睇波？定係淨係做隻game出黎俾班無腦獌粉自high咋？！屌你老母玩到火都黎

屌都屌個game play先啦

班球員數值高
你覺得應該廢係因為現實係摩佬控
Fifa係玩家控

玩fifa 惱羞的小屁孩哭哭

百痴仔 打機打到上黎爛渣

唔夠打就發爛渣

廢就廢啦

上面幾個打唔打fifa, 留個tg

盧卡古係fifa係bug黎

大家唔知fifa黑人都係有加成？
所有fifa既黑人都特別好撞.

曼聯不嬲勁

訓啦仆街

關你撚事

點解要咁串

賓hack

整fifa個個肯定係死獌狗

收皮啦反面

其實自己垃撚圾，就唔撚好衝出黎柒啦

最撚癲就martial
curve shoot必入男

Lukaku一轉會升左幾rate

屌完好籌定旗買2019

樓主去挽winning囉

擺明係賤種蝗啦

力架現實無腦 身體質素勁

10年前

你係今年先轉玩fifa 定點？
如果係有玩開一定唔會咁講

早幾年平均數值係on 9 的低
成條中場可以係80 左右

每年有新球星加入
fifa 都即刻降低佢既能力
ibra 係咁，山狗，普巴 都係
每個入曼聯都一定會降低

所以我都想知你點解會話fifa 係獌狗
佢係反獌第一人就岩

Martial手感咁勁，似係反摩

講咁多，打番場先啦

堆人係勁喎
係現實教個個唔識用啫

睇睇連美斯

你係曼聯嘅垃圾咋

屌 個post好撚多獌狗

鬼婆唔屌得㗎

on9 你搵人代言但整廢人地係咪倒緊自己米
唔鋸玩winning 咯

自己廢衝出黎柒

死垃圾00後glory hunter 先會用曼城

轉玩pes 囉傻鳩

用隊全北汽車都撞撚嬴你隊鏝
證明係樓主垃撚圾

用隊乜叉布咸美恩斯都得啦
殺雞焉用牛刀

你畀摩佬係FIFA用曼聯就會出番現實個感覺了

講廣東話OK?

你睇今季終西甲張卡C朗都可以高過美斯就知咩事啦
Fifa17嗰陣已經有高層認咗數值設定係有商業考慮

我打division 唔係同電腦玩

咁咪姐係你廢囉

獌聯咁多fans 唔較勁啲邊有人買
識唔少人剩係玩獌聯

D球員真樣英人都多啦，英冠英甲都有真樣，西甲三雄

D球員真樣英人都多啦，英冠英甲都有真樣，西甲三隊d人樣都唔齊

(笑)

ut啲黑卡都on9啦 呀Paul乜撚都無做過又出黑卡
細緊同拜利又普金卡已經屈到啲icon
同埋用落啲人全部都勁過in game stats 咩Rasford咩martial勁撚到離罩

所以我每次打獌狗都落足哂力嚟打 入波就瘋狂慶祝

唔係曼城廢 係咪你廢咋

認真逐個秤曼聯啲人真係勁喎

即係現實個領隊廢囉...
下下泊大巴
有幾可主攻攻鳩你
打機你實做主攻

咁曼連真係勁

教嗰個柒
lkk真係廢冇計

LKK係愛華頓勁

19你班撚樣咪繼續買

普巴得86都勁？ 馬迪慢到西咁
馬斯亞又唔夠快 山狗又無身位又慢
講屈 疤蝗果d r1加圓圈咪一樣食硬咁濟

普巴86俾高佢啦

FUT Martial 普金都好用到仆街

樓豬垃圾

Martial張82普金已經勁到仆街, 又快又好推, 仲要D curve shot好勁

曼9整既咁你又玩

普巴勁到仆街wor

抄截

根本全世界都係獌狗

又一個輸到痴左線

樓主打返2k呢d益智遊戲啦

Hi gum 近排有冇食kfc牙

樓豬怨婦

好似唔太覺隻game有set球商依個能力

Fifa LKK又屈到PK

玩PES 我覺得隻LKK認真反映左現實程度

第一日玩Fifa?

鬼叫鏝成班奀挑鬼命

樓主條傻西衝出黎柒

你不如話你玩得廢啦

silva個d 高分0用 跑得慢唔撞得 同kroos 50速一樣

頭半年FUT 個個都用De Gea

玩左咁多集都未慣呀？

好似FIFA癡心情長劍咁 樣樣野為曬獌狗去做 咁樣做對於你嚟講係侮辱你智慧係戇居啊嘛 咁你咪唔好玩囉 同朋友去玩其他game 囉

根本睇隻人個模組

我地曼聯真係勁

FIFA入面隻R山齊士勁過C華 KROOS果渣慢既CM

咩fm 呀fifa,只要高、大隻、快
呢啲數值勁就屈到
呢啲濕鳩game 根本體現唔到啲球員有無腦、小技術

點只頭半年，到而家都大把畢業陣打 Weekend League 既人仲用 90 De Gea

on9 就係因為d人前幾版狂屌fifa係屈速game ea由fifa16先改到前鋒帶波慢左好多會比大部份中堅追到
我試過用美斯比梅迪薩卡追到添啦 唔通我又屌ea係阿狗?
以前費sir年代仲拎到英超果幾年 卡域克擔大旗都係得80定唔知81分 得朗尼係真正高分 成隊波低分到唔會有人用咁滯

體現到玩嗰個人（樓豬）有冇腦

樓豬怨婦猁

因為我玩半年就棄咗FUT，驚講錯

最強龍門=普金比高域
已入教

17版 伊巴頭鎚 射門勁屈，幾日就打到D1之後用其他隊輸返哂。用曼聯屈但都好悶

另外講屈 皇馬仲屈但你基本技術要好先得，因為佢d防守差（個人認為）曼聯就穩穩陣陣

撈埋一齊就變垃圾

後防拜利 華西真係bug黎 又快又大隻又好搶
前面馬福普金都夠屈
LKK就正常既真人都係又快又高大同扭唔郁 不過控制時用左玩家個腦咪勁左

DDG係勁 但FIFA 18入面果個唔係單刀都無咩機會入到佢波

牙朗走後
Vps嚟之前果幾年

打電腦輸左？唔夠打咪set返做初學級囉

屌你老母含撚啦 又係咁 明明前幾場炒到其他人陷家剷咁

有無諗過係你自己廢

打返場？

D 人用獌狗下下鳩都都有

如果打online season見到對面用真馬/獌我多數都走埸 未開波唔計輸

打皇馬輸都冇乜嘢 起碼人地現實係勁 屌你老母你整隊狗唔撚7搭八嘅獌咁撚勁真係講都冇人信

你唔講下鏝隻81耶穌？ 史波都屈到icon? martial 80mins打後冇氣 work rate mid low又唔講？

蘭尼都有85嘅 其他真係

D幾啊

卡域克 史高斯 呢兩個正選中場低分到英超中下游級數 聽明仔 Gibson呢兩個係英冠分數 奧雲小豆又唔夠快又細粒又低分 貝碧高分少少但慢到龜咁又冇身位 鍾斯對熱刺試過追到Bale鏟走埋個波但pace得6X 迪基亞明明馬體會已經出名勁但黎到曼勁低分 當年仲會用曼既肯定係骨灰級死忠

On9 lkk 必入禁區轉身怒射死角

紐亞傷左無態我先有機會上世界第一

我係 普金 Fahrmann

你點睇自己係世界盃嘅表現

世界第一聯賽亞軍唔勁？